[早兩日] 32歲男模Zombie Boy 墮樓身亡

又係32 歲

諗起一個字頭的誕生話李小龍都係三十二歲死

RIP

真紋身?

係呀

佢出個陣咁轟動
唔識個啲係咪可以歸類為00後

睇返段新聞 覺得佢一直都有打擊

佢墮樓果下轟動佢出果下

我就31, 都已經想諗死, 32歲多人jump真係唔出奇